Задание: напишите код, который будет читать файл csv банковской выписки movementsList.csv и парсить полученные строки. Код должен выводить сводную информацию по этой выписке: общий приход, общий расход и разбивку расходов.
